<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Eklenti Türleri on Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/</link><description>Recent content in Eklenti Türleri on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kalıcı Komut Dosyaları</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</guid><description>Mümkün olduğunca kalıcı komut dosyalarından kaçınmanızı öneririz. Eğer Manifest V3' e geçiş yapılırsa, arka plan sayfaları yerine hizmet çalışanlarını kullanmamızı ve kalıcı komut dosyalarını bir meydan okuma yapmak gerektirecektir. Geçiş yaptığımızda ne kadar az kalıcı komut dosyası olursa o kadar iyi olur.
O da neyin nesi? Kalıcı komut dosyaları, JavaScript&amp;rsquo;i arka planda çalıştırmanıza izin verir! Kullanıcıyı bir şeyler hakkında bilgilendirmek veya kullanıcı ihtiyaç duyduğunda hazır olması için verileri önceden yüklemek harikadır.</description></item><item><title>Kullanıcı Komut Dosyaları</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>O da neyin nesi? Kullanıcı komut dosyaları, Scratch sayfaları boyunca kod çalıştırmanıza izin verir - düğme ekleme, Scratch düzenleyiciyi geliştirme veya hayal edebileceğiniz herhangi bir şey gibi şeyler yapabilirsiniz.
Nasıl bir kullanıcı komut dosyası eklerim? Eklentinizde herhangi bir değişiklik yaptıktan sonra Scratch Eklentilerini chrome://extensions' dan yenilemeyi unutmayın. Eklentinizin (addon.json) manifest dosyasına gidin ve userscripts&amp;quot; adında bir özellik ekleyin. Bu özellik bir dizi olmalıdır. Dizinin her bir öğesi şu özelliklere sahip olmalıdır: &amp;quot;url&amp;quot; ve &amp;quot;eşleşir&amp;quot;.</description></item><item><title>Kullanıcı Stilleri</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userstyles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userstyles/</guid><description>O da neyin nesi? Kullanıcı stilleri, Scratch web sitesine CSS eklemenize olanak tanır - kullanıcı komut dosyaları ile eklediğiniz düğmeleri renkli hale getirmek veya yerel bir Scratch öğesini özelleştirmek için kullanışlıdır.
Kullanıcı stili' ni nasıl eklerim? Eklentinizde herhangi bir değişiklik yaptıktan sonra Scratch Eklentilerini chrome://extensions' dan yenilemeyi unutmayın. Eklentinizin (addon.json) manifest dosyasına gidin ve &amp;quot;userstyles&amp;quot; adlı bir özellik ekleyin. Bu özellik bir dizi olmalıdır. Dizinin her bir öğesi şu özelliklere sahip olmalıdır: &amp;quot;url&amp;quot; ve &amp;quot;matches&amp;quot;.</description></item></channel></rss>